點都放唔低ex係咪車頭大燈既問題

佢又流到baba聲

收左幾多兵

我最愛n賤

原來你post左個張 14隻出黎
lihkg 成日load唔到圖

我生日有佢陪

所以咪話好開心send架囉。。

我除夕有佢陪

你唔俾黃河俾你？

又流到baba聲

未到，等飛機

黃樑下話

真係仲有feel

一時醒唔起

sd左句聖誕快樂唔撚應
雞

唔好啦掛 我會喊足一個月

黃河 屌你老味

黃樑有moon post咩

我以為heidi

有仔陪嘛 睇開d

我屌緊佢個閪唔得閒

朋友妻

baba聲

唔係朋友 冇問題

喂 你話我post
覺得係 屌屌屌屌屌

u牛高馬大都baba聲

最近聽返黎
話佢係同時食幾個
都話我直覺係準

水象50%

你好賤 好想幫你奶

咁雞黎姐屌

唔係 都係叫好開心定咁上下架
可能記錯你post

想奶冇毛格肋底

你講緊who先。。。

唔撚想知啊屌你老母

搵啊平

可以點
貓都有人埋單

我關心既得一個

... 果條友等左幾多粒鐘？？

等乜撚

下 點會啊。。有仔啦喎點同時食

mk妹黎姐

3粒鐘

咩事

個陣啊屌

濛b唔知車頭罰企咩

咁好唔好食

sor lo
挑我果陣已經講過 你唔信我

我得鳩閒理條柒碌d野咩

罰企3粒鐘？因咩事

係佢放飛機

哦 橙

幾時有？
佢有問你邊個黎

3粒鐘你都等既 傻豬仔黎

女神係同一區蕩失路3粒鐘

你係咪講緊swim....

好撚on9
佢係咁話咩咩陪同事，又一堆藉口

雖然後尾佢再約我出去都即刻狗衝

仲要人陪佢等

有宅男陪

一直心入面得一個

屌

佢之前係咪油麻地波板糖人

難分

你都知好撚on9呀呢 ...

唔信

屌你老母 咪話左佢收兵。。。

if yes

成日見到

屌，個陣冇野做
好似話唱k既
2男2女

咁你問乜柒

有撚
換左手機冇晒記錄

if yes 啊

你做咩姐

我以為你約佢1on1
點知放飛機就叫宅男出黎陪你9fing

做乜鳩

有。。。
果陣聽完覺得你好on9鄧你唔抵上高登開post
仲同n賤呻。。。。n賤仲叫我唔好咁激動上高登講

唔記得咩事會有宅男

屌北哥

原來咁樣架

......冇可能睇唔到

因為我唔敢開名屌 無人知我up乜9

唔講白d點知

你好似成日開呢d post

佢仲叫我嬲就鬧佢唔好得罪人 果陣已經好想俾佢屌

咪就係
郁d就long禮

你淨係叫我諗清楚定唔知乜柒

覺得個裴先最大影響

sor lo 好多野都睇唔過眼

裴好人黎 我怪錯佢

22/7 前傾過乜

我呢

確認左未？

反左面唔記得

確認左啦 真識架

原來反左面

你用垃圾名呃我係女人

你搵到兇手未
我怨枉

車頭大燈好撚鍾意屈鳩人

yes,記得少少

笑撚死
我真係以為你一早知

屈咩

on9啊 我嬲你屈我扮n賤 果種死人一口咬定係我扮既口氣

1765都話識佢

點知係乸型

又好似係
以為你講有人pm你個單

on9你自己夠一口咬定係我

邊撚度乸型

有次係街見到佢同個frd行 之後果晚佢就話係街見到我

明星

講撚左我無扮仲要唔撚信

絲打一定好撚索

你個名啊濛撚

先認定再證明

咁你還我真白未

癲夠啦死返入被竇喊啦廢柴.

裴真係靚仔

你係咪想俾人知你係邊個

ok sorry話錯你

院長

ok sorry
冇聽你講

但真係唔記得你話佢收兵

no
院長好憎你

... 佢男朋友都知我憎過佢

我都好憎佢

我係佢ex

你同佢算識？
有一刻想放棄，但第一個難左d

垃圾寬己嚴人

雞

癲夠啦死返入被竇喊啦廢柴

有咩過去

點叫識
搵第二次第一個

on9仔

句野係咪好好用呢

你人際圈大識到佢？
定有咩共同朋友咁

好撚煩 成日入9黎屌我一係就開post屌我
但屌我果d野自己都做晒

咁唔識

.....
咩第一次都俾晒佢咁濟

又要準備多次帽咩

男女有別

今日仲係處

有冇屌過佢屎眼

耶撚

收皮啦 自己開埋d垃圾膠post就大條道理
人地開就要被清算

到底邊個先係on9子

米9男神都要戴帽

咁好奇你點知佢d野？
通訊兵？

收皮喇，幾時俾返個名我

你玩小圈子

佢bf有上高登。。

💡💡💡💡

高登仔命運

小你老母咩 夠你地玩得勁
以前9up果班乜contact都無真係齋up

唔撚係啊
咁佢咪識我

我個名

yes

我點知
唔滿意個風氣掛

心諗，12年已經成版吹水post
又唔見有人出聲

好on9你個名

咁就屌左自己先啦 其身不正走黎話人on99

佢多唔多留言架？
所以你識佢bf？

同巴打傾又話人hehe
同絲打傾又話人狗公
一班人傾又話小圈子.
屌你老母.

高登不嬲都雙重標準

你咁樣咪姐係自爆

都無撚開吹水post
感情台有who唔驚車頭班小圈子 之前單野車頭幾惡

1765啊。。

有計傾咁啦

樓豬今次好蠢

你放低左咩

好耐之前妙仲有上果陣

下

我同妙唔熟
係得一次佢話咩入黎影相

1765出左pool唔上

你地屌我地唔記得咩 幾似感情台大佬

姐係未出pool果個

都未合拼
你呢d唔叫念舊既貶義詞咩

知名會然係霸氣d

惡過狗

真係要平時知你幾on9先認到係你

黃樑啊？

定你d女

唔記得屌咩嚕，好似話埋bbg

冇女
以前些牙ac個d全部拍晒拖

癲...柴

話我地假膠好煩 勁小器

修女

夠彊就

小器

乜鳩

mark 低哂去小器本

點解我直覺咁準

糞左？

廢

.... 屌 我知啦

say it

n賤

咁我後期轉名係咪都好多人知係我黎

一早估到我同n賤好幸福？

我點知。。
條女同佢bf講既 聽聞

冇人想知

你份人咁彈性估唔到

真係要多謝你地令我同n賤共用ac

屌你老母

叫佢bf唔好煩佢

... 唔知人地d野

好閒

我新會然

好想貼錢叫佢娶我

認真
80%時間假

bt

吳彥祖！！！！

冇人估到你乜水

50% daytime

唔似 佢qd

on9我新黎

話說疑似bt 既人wtsapp我
冇理到

小圈子 交換電話

diu no chinese

dee dee

佢add我先

日抖假夜晚真

好高啊

你唔俾人地點add你啊醒目 小圈子

屌人咪真

on9 你唔俾佢偷睇人地電話見到我？

嬲同唔開心係真既

著波鞋

on9 你俾左電話其他人佢先偷睇到

我夠係

on9 我俾男有咩問題

你著皮鞋？

咪跟啦

打波個種啊

姐係你識埋d小圈子

你著？

正常發洩

baba聲唔撚正常

冇人侵毒撚

佢

死返高登啦

未見過。。

本身就眼淺
今年年頭先病發
有時真係間唔中就自動流

冇人既垃圾科臨

on9
你估你林黛玉

米七娘娘

你攬住佢一齊死

下
我真係好脆

陽？

啊祖良心發現

pmed

你啊

咪撚煩啦 收埋喊完就算仲上網講
一陣俾人見到覺得厭惡

米5肥西

唔講以為你移左民

冇諗過佢地仲有上

集左幾多郵

依家唔開心喊都唔敢上黎up咁多驚佢見到覺得我煩

假相黎 唔好玩既

你個個都仲有上咩
原來你都未放到

明明多左咁多真心同mk

我講n賤

最靚仔果個假相 其他都ok

係囉，應該學上面個傻佬咁轉名
冇人識就無限叫春呻

真係一齊左？

你是黃樑

係啵，做乜鳩柏豪好似都黎左。

...

三十人斬煮

唔知係咪真

no la 條廢鳩仲停留起高登

又得罪你乜

黎左呢邊都少開左
冇乜意思，，，
但就浪費左我一年幾既時間咁。

who ar
同魚成日串佢之嘛

你都知浪費

點解魚要串佢。。

咁唔係可以點
怪自己蠢，易信人？

just for fun

其實中間可以放低架
點知feel到唔對路冇再繼續
不嬲唔主動搵人
唔覆就由佢

有撚得怪架咩
怪你on9仲諗人好過啦

點唔諗
你第一次唔深刻既

已經唔記得。。

都話我新會然

真係唔深刻 完全係錯誤黎 無乜野值得留戀記起

咁你有下一個姐
呢半年識左d巴打
佢地都表面冇乜野咁
好想好似佢地咁

飲乜撚野奶茶
依家唔想訓

諗通左？

收嗲得把口講想係無用

記性好，好多畫面都記住晒啊ching

通左好耐。。
所以好介意另一半有諗ex 因為我一d ex既印象都無晒

hi

最記得佢最後同我講
一定要幫佢走冰
呢一幕真係點都忘記唔到

你咪走兵

咁易咩
唔通條女以前係蒲開既
到我手就當唔知？

個陣好傻
佢一句話想食飯真係仆住出去
點知去到一半又話唔洗

車頭大bing

你放左？

喂，你生日佢錄個段錄音仲係咪度？

總知同我一齊就唔俾諗 一係就唔好俾我知

放乜9

我得兩張合照
del左真係乜都冇

呼風喚雨

u ex

佢叫我forward 俾你個段

你成日小圈子唔理我

咁你收得埋過d av
俾女朋友見到實分手

1999

佢係 小圈子

早期真係對佢好冷淡
係拖左手先有feel 咁
原來係伏

俾你tg我

係街俾d女唔小心掂到有無feel

射左

唔會dl av
一直都線上睇加洗history

戲飛你會唔會儲

big999999big

會甩色儲黎做乜

唔會。
太靚高攀唔起

加奈

用個盒入住

可唔可以入圈

咪一樣甩

mk妹成日fb放閃

？

睇到咪得，回憶黎

仲有人用fb

你個小圈子

佢青頭係唔知架啦

唔係用乜
睇新聞，動漫，

記入腦啦咁 靠依d廢紙先諗起既回憶難忘有限

冇喇，過街老鼠

同佢睇過一次戲
亦係唯一一次俾人挨住

ff

u mk ，毒撚專一

好嘔心唔好再講

咩年代，仲學人專一

做乜咁。得閒開吹水po

所以出去玩好過

收埋收埋都唔知可以同邊個講
講完又煩到人

唔係吹水變吹水 慘

你個po咁既名...

但我諗我有人選
除非你話佢bf 唔係高登識

留名

難道存在是為了你

唔知人地點識。。。 好似真係唔係

留返同寞仔講

bin lun gor

咁算。
係咪我仲係好保守
覺得高登識既好難keep到
有時換妻咁。

你老友成日追擊個條友

又話愛我

集郵

你靚仔，點同你玩

仲同人換妻

你講緊你個靚仔frd

望見個配種計劃真係唔知講乜好
成班一拖幾都得

好多都高質，除左我

正，可以食公廁

u

你落lkf仲快

要$

感情台殺手

識人咪得

中環級數=港女

聽講有絲打有時自己一個落bar

人帥真好

老江湖

@車頭大燈

你地班垃圾出黎劈酒post on99

睇幾時俾人點相

佢甜筆神級數黎，點左幫佢收bing

一早知

甜筆神柒矮

點解唔正正經經。

米七啵唔係咩

米8係起點

小圈子

@xxxx

呢度唔係5p咩

冇

給我一個理由忘記

你唔眼訓咩

好精神

癱左落床就想訓，冇野做

屌仆街我未換衫就癱

訓sofa

總算放左心頭大石
今晚獲益良多

d衫褲坐完地下

除

係時候衝long fat

癱左先醒起dllm

洗床單，話夢遺

廢get唔一弓

咩長快

長肥*

快你老母

肥你老母

試下講中文

一陣有人moon咪仆街

衝三小

我之前返果度

想搵個瘦底都好難